到底周融呢條仆街幾時死？

今日開電視見到佢真係覺得想嘔

咁重要既任務交俾ching

我相信善惡到頭，終有報應既

咁易死益左佢

呢個唔係一條人命可以解決到既問題

子華神邊集講呢句架?